［突發］ 海富陳伯隔離有連儂牆！出盡奶力推！！

今日探望陳伯之際發現海富對出電梯有多張memo
好多同路人一齊幫手痴膠紙，又有OL行過送memo 多謝你地每一個！！
但係未知會唔會keep到，事關小弟住新東又會兩個禮拜後開學就走，希望各位行過可以幫眼望下 有時間我會再去睇

另外，絕食發起人Roy傳道希望我地幫佢share最update絕食者狀況既telegram channel:
有心想去探一班絕食者既人可以睇下有咩update以助大家預備物資 暫時水同保礦力都夠

不過陳伯最希望帶出既信息，係寄語年輕人可以抗爭，但不要輕生。佢一講到幾位烈士犧牲自己都傷心落淚

香港人加油，遍地開！！

推

重要資訊 大家請推

Pushhhhhhhh

Push

推到上熱門

推爆佢老母

絕食左140粒鍾都冇政府人士去問候關心下佢
呢個政府真係

大家幫手輕輕推一下 陳伯為我地燃燒緊生命 請推

唔該大家推一推

見到陳伯咁好心痛一個以身支持抗爭者嘅老人家 一定要去探佢慰問關心佢 多謝您

聽日就去寫!

推啊

要上熱門 推

公關都唔識做

超過150個鐘了

連提都冇提過

push

大家出分力推 有時間既探下陳伯 同埋另外幾個絕食人士

再重申野飲已經好夠 暫時唔需要了

我無野好講

我無野講

推！

推 全世界都要知

比力推

分分鐘連有呢件事都唔知

熱門go

聽晚1930陳伯個絕食區會有記招

大家密切留意

推爆佢

推 聽日去探佢！

一齊飲保礦力OK?

絕食者希望在場探佢ge人幫忙話俾大家知，陳伯仲行得走得好精靈，唔係危在旦夕，佢亦都清楚自己去到邊個位要停，叫大家唔使咁擔心佢，所以我哋要做嘅就係俾多啲支持佢 因為其實好多人在場叫佢返屋企休息佢都唔肯停下去 佢話佢知道自己嘅臨界點 佢就會停止 所以唯有就支持佢啦

一定要

請大家尊重同支持陳伯意願

熱門pls

携

我愛貓咪

推 多謝陳伯

推 求大家經過輕輕一推

驚人意志力

推推

Pish

陳伯！！！

推！聽日收工去

推牙屌

今日6:30pm 影既

陳伯好驚你有事呀

推呀推呀

[多圖]俾例子大家睇下cctvb狗幾撚仆街

陳伯、絕食朋友，要保重

而家黎有咩需要

暫時物資上都夠 可以去聽下陳伯講道理

大家繼續比力推

推！！

P

比力大家

陳伯

陳伯保重

呢種政府不配有陳伯
陳伯身體要緊啊

佢好執著好堅持 以前一直都有參加啲政府收工既抗議

比力啊喂

好擔心陳伯
要推爆

我冇嘢講

全力支持陳伯

加油

推
加油 辛苦了

我願望係黑警死全家

大家行過路過幫手推下

我冇野講

麻煩大家share

tmr come

好波ching

推推推推推

有冇人update下幅牆而家點

我地唔會放棄

再推

大家幫下手推

[採訪通知]

金鐘海富絕食人士記者會

無限期絕食活動由7月3日早上10點起已超越140小時，而政府尚未就絕食行動四大訴求作出回應，更未有任何官方代表向我們表達進行溝通的需要。鑑於絕食人士中已有部份因身體狀況需要暫停絕食，但絕食活動堅持不撤不散。現召開記者會，重申絕食行動訴求，講述絕食140小時社會各界之回應，以及絕食行動下一步部署。誠邀 貴報及傳媒好友出席是次記者會。

記者會詳情：
日期： 2019年7 月10日 (星期三)
時間： 晚上七點半
地點： 金鐘海富地鐵站出口
發言人： 好鄰舍北區教會傳道人陳凱興、絕食人士陳伯

四大訴求：
1. 撤回逃犯修訂條例
2. 成立6.12獨立調查委員會
3. 撤回6.12暴動罪
4. 釋放及撤銷6.12示威者控罪

傳媒聯絡：
陳凱興 6077 0032

相關資料：
絕食活動宣言FaceBook帖文
絕食活動日誌第一日 / 絕食活動日誌第二日 / 絕食活動日誌第三日 / 絕食活動日誌第四日 (第一部份、第二部份) / 絕食活動日誌第五日 / 絕食活動日誌第六日
絕食活動恆常分享：

推上熱門

海富lennon wall!!!

力推

陳伯仲堅持緊？

-
一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、立即實行雙真普選
———————————
我無野講
我有權唔解鎖
我有權拍片紀錄 保障自己
我要搵律師
我要警誡紀錄 否則唔去錄影會面
我唔舒服要去醫院
我要毛毯

係 超過150小時了 意志好堅定

唔好意思阻阻你
7月10即係聽日截止喇！
填咗嘅就幫手推！

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去推上熱門呀

一齊推

我無嘢講

可唔可以叫停佢呀
好擔心佢身體呀

推出去

陳伯好清楚臨界點同埋自己咩時候要退 不過大家可以提伯伯定時洗腳既皮膚傷口同沖涼，始終天口熱，又潮濕又焗 大家有心，不過佢真係好希望可以以絕食明志，希望大家明白 多謝你幫手推

老人家一執著就控制唔到架啦 唯有大家支持佢決定

陳伯 小心身體

推 希望有多啲傳媒報導 比更多人知

聽日有記招
[採訪通知]

金鐘海富絕食人士記者會

無限期絕食活動由7月3日早上10點起已超越140小時，而政府尚未就絕食行動四大訴求作出回應，更未有任何官方代表向我們表達進行溝通的需要。鑑於絕食人士中已有部份因身體狀況需要暫停絕食，但絕食活動堅持不撤不散。現召開記者會，重申絕食行動訴求，講述絕食140小時社會各界之回應，以及絕食行動下一步部署。誠邀 貴報及傳媒好友出席是次記者會。

記者會詳情：
日期： 2019年7 月10日 (星期三)
時間： 晚上七點半
地點： 金鐘海富地鐵站出口
發言人： 好鄰舍北區教會傳道人陳凱興、絕食人士陳伯

四大訴求：
1. 撤回逃犯修訂條例
2. 成立6.12獨立調查委員會
3. 撤回6.12暴動罪
4. 釋放及撤銷6.12示威者控罪

傳媒聯絡：
陳凱興 6077 0032

相關資料：
絕食活動宣言FaceBook帖文
絕食活動日誌第一日 / 絕食活動日誌第二日 / 絕食活動日誌第三日 / 絕食活動日誌第四日 (第一部份、第二部份) / 絕食活動日誌第五日 / 絕食活動日誌第六日
絕食活動恆常分享：

推佢老母

香港人加油！

推

去寫下野順手勸陳伯停止

我地都要加油 要撐住 唔好放棄！

推 係邀請緊 定係已經定左有傳媒黎？
如果係邀請緊推到傳媒黎！！！
一定要比多啲人知一個70幾歲嘅伯伯6日冇食野
頭先仲好似比狗搞

呢個要推

定左有傳媒

好多謝佢地絕食
各自努力

好野 聽晚過去睇下先 順便貼下連儂牆

呢啲真係未知 不過今日香港01社區版落左黎同陳伯做訪問

順手

佢地話定左有傳媒啦

推牙

加油！

佢食返嘢丫
唔好為呢個極權政府咁做

含淚繼續推

Thx